傳Daddy回歸車路士

復仇曼聯

諗下好了

唔好啊

已經復仇緊

邊個教曼聯都唔會再拎到英超冠軍